召集Suzy既fans

想搵同好既巴絲

大家一齊傾下計

Suzy and dancers

有無買是.否啊絲打?